{
  "Ecommerce platform for online stores": "在线商店的电子商务平台",
  "Shop Name": "商店名称",
  "Admin Token": "管理令牌",
  "\n**Shop Name**:\n\nYou can find your shop name in the url For example, if the URL is `https://example.myshopify.com/admin`, then your shop name is **example**.\n\n**Admin Token**:\n\n1. Login to your Shopify account\n2. Go to Settings -> Apps\n3. Click on Develop apps\n4. Create an App\n5. Fill the app name\n6. Click on Configure Admin API Scopes (Select the following scopes 'read_orders', 'write_orders', 'write_customers', 'read_customers', 'write_products', 'read_products', 'write_draft_orders', 'read_draft_orders')": "\n**Shop Name**:\n\nYou can find your shop name in the url For example, if the URL is `https://example.myshopify.com/admin`, then your shop name is **example**.\n\n**Admin Token**:\n\n1. Login to your Shopify account\n2. Go to Settings -> Apps\n3. Click on Develop apps\n4. Create an App\n5. Fill the app name\n6. Click on Configure Admin API Scopes (Select the following scopes 'read_orders', 'write_orders', 'write_customers', 'read_customers', 'write_products', 'read_products', 'write_draft_orders', 'read_draft_orders')\n7. Click on Install app\n8. Copy the Admin Access Token\n",
  "Adjust Inventory Level": "调整库存级别",
  "Cancel Order": "取消订单",
  "Close Order": "关闭订单",
  "Create Collect": "创建收藏",
  "Create Customer": "创建客户",
  "Create Draft Order": "创建订单草稿",
  "Create Fulfillment Event": "创建完成事件",
  "Create Order": "创建订单",
  "Create Product": "创建产品",
  "Create Transaction": "创建交易",
  "Get Asset": "获取资产",
  "Get Customer": "获取客户",
  "Get Customers": "获取客户",
  "Get Customer Orders": "获取客户订单",
  "Get Fulfillment": "获取完成",
  "Get Fulfillments": "获取完成",
  "Get Locations": "获取位置",
  "Get Product": "获取产品",
  "Get Product Variant": "获取产品变量",
  "Get Products": "获取产品",
  "Get Transaction": "获取交易",
  "Get Order Transactions": "获取订单交易",
  "Update Customer": "更新客户",
  "Update Order": "更新订单",
  "Update Product": "更新产品",
  "Upload Product Image": "上传产品图像",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Adjust inventory level of an item at a location.": "调整一个项目在一个地点的库存水平。",
  "Cancel an order.": "取消订单。",
  "Close an order.": "关闭一个订单。",
  "Add a product to a collection.": "将产品添加到收藏中。",
  "Create a new customer.": "创建一个新客户。",
  "Create a new draft order.": "创建新订单草案。",
  "Create a new fulfillment event.": "创建一个新的完成活动。",
  "Create a new order.": "创建新订单。",
  "Create a new product.": "创建一个新产品。",
  "Create a new transaction.": "创建一个新的交易。",
  "Get a theme's asset.": "获取主题的资产。",
  "Get an existing customer's information.": "获取现有客户的信息。",
  "Get an existing customers.": "获取现有客户。",
  "Get an existing customer's orders.": "获取现有客户的订单。",
  "Get a fulfillment.": "获取一个完成。",
  "Get an order's fulfillments.": "获取订单的功能。",
  "Get locations.": "获取位置。",
  "Get existing product.": "获取现有产品。",
  "Get a product variant.": "获取产品变量。",
  "Get existing products by title.": "按标题获取现有产品。",
  "Get an existing transaction's information.": "获取现有交易信息。",
  "Get an order's transactions.": "获取订单交易。",
  "Update an existing customer.": "更新现有客户。",
  "Update an existing order.": "更新现有的订单。",
  "Update an existing product.": "更新现有产品。",
  "Upload a new product image.": "上传新产品图片。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Inventory Item": "库存项",
  "Location": "地点",
  "Adjustment": "调整",
  "Order": "订单",
  "Product": "产品",
  "Collection": "收藏",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Verified Email": "验证的电子邮件",
  "Send Email Invite": "发送电子邮件邀请",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Phone Number": "电话号码",
  "Tags": "标签",
  "Accepts Marketing ?": "接受营销？",
  "Product Variant": "产品变量",
  "Title": "标题",
  "Quantity": "数量",
  "Price": "价格",
  "Customer": "客户",
  "Fulfillment": "完成",
  "Status": "状态",
  "Message": "留言",
  "Send Receipt": "发送收件人",
  "Send Fulfillment Receipt": "发送完成收据信息",
  "Description": "描述",
  "Product Type": "产品类型",
  "Product Image": "产品图像",
  "Vendor": "供应商",
  "Type": "类型",
  "Currency": "货币",
  "Amount": "金额",
  "Authorization Key": "授权密钥",
  "Parent ID": "父ID",
  "Source": "来源",
  "Test": "测试",
  "Asset Key": "Asset Key",
  "Theme": "主题",
  "Customer ID": "客户 ID",
  "Transaction": "交易",
  "Note": "说明",
  "Image": "图片",
  "Position": "位置",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The ID of the inventory item.": "库存项的 ID。",
  "The ID of the location.": "位置的 ID。",
  "Positive values increase inventory, negative values decrease it.": "正值增加了库存，负值减少了库存。",
  "The ID of the order.": "订单ID。",
  "The ID of the product.": "产品的 ID。",
  "The ID of the collection.": "收藏的 ID。",
  "Whether the customer has verified their email.": "客户是否验证了他们的电子邮件。",
  "A string of comma-separated tags for filtering and search": "用于过滤和搜索的逗号分隔的标签",
  "The ID of the product to create the order with.": "要创建订单的产品的 ID。",
  "The ID of the variant to create the order with.": "要创建订单的款式的 ID。",
  "The ID of the customer to use.": "要使用的客户ID。",
  "The ID of the fulfillment.": "完成的ID。",
  "Product description (supports HTML)": "产品描述 (支持 HTML)",
  "A categorization for the product used for filtering and searching products": "用于过滤和搜索产品的产品分类",
  "The public URL or the base64 image to use": "要使用的公共URL 或 base64 图像",
  "The ID of the order to create a transaction for.": "创建交易的订单ID。",
  "The ID of an associated transaction.": "关联交易的 ID。",
  "An optional origin of the transaction. Set to external to import a cash transaction for the associated order.": "交易的可选来源。设置为外部导入相关订单的现金交易。",
  "Whether the transaction is a test transaction.": "交易是否是测试交易。",
  "The ID of the theme.": "主题的 ID。",
  "The ID of the product variant.": "产品变量的 ID。",
  "The ID of the transaction": "交易的 ID",
  "1 makes it the main image.": "1 使它成为主要图像。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Active": "已启用",
  "Draft": "草稿",
  "Archived": "已存档",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Abandoned Checkout": "新放弃的结账",
  "New Cancelled Order": "新取消的订单",
  "New Customer": "新客户",
  "New Order": "新订单",
  "Updated Product": "更新的产品",
  "New Paid Order": "新的付费订单",
  "Triggers when a checkout is abandoned.": "结帐被放弃时触发事件。",
  "Triggered when order is cancelled": "取消订单时触发",
  "Triggered when a new customer is created": "创建新客户时触发",
  "Triggered when a new order is created": "创建新订单时触发",
  "Triggered when a product is updated.": "当产品更新时触发.",
  "Triggered when a paid order is created": "当支付订单创建时触发"
}